PSP有冇類似Heavy Rain, life is strange呢種揀劇情嘅games?

Ching 咩事坐時光機黎左2020年？

近排玩緊PSP模擬器, 想玩下舊game

428

time travellers

Beyond two soul